港禍當前，黑仔姜晧文去左澳門吃喝玩樂

cap fd ig 比較濛

你唔順手cap埋你個fd出黎?

我 fd 係澳門人

大把澳門人今日過嚟香港

條條例澳門人都有份比人送中

屌醒你個澳豬朋友啦

推推先

佢返救護，有車出你代出？

咪撚癲啦你

老闆是劉德華 你話呢